之前個個戰狼咁，呢個時侯張建宗係咪掩住半邊咀笑

博上位賺個一百幾十萬
臨老要番大灣區過唔到世